CHING識波/劉威煌入

2016年，現位於葵涌廣場清玉台式飲品店任職。
去𥄫學生妹個時探佢

娶左個有錢女

人生贏家

佢開D post 高質到我唔信，笑死隔離

咩事？有料爆？